一人一個spam call 祝藍絲仔生日快樂

5625 1875

spam 鳩你條仆街藍絲
之前報狗咬前線手足
黑人憎到爆
BJ100
ML500